iphone 6維修/翻新機一問

最近發現部ip6收藍芽 手機訊號 wifi都弱左好多
藍芽係講緊有時1米範圍內有障礙物都會收唔到
另外個喇叭都冇以前咁大聲（因為粗用）
所以想一次過整哂佢

想問如果拎去apple整 佢會比翻新機我定拎去換零件
如果換翻新機既話係要加錢（冇apple care)？加幾多？
如果換零件又要等幾耐先拎得機？

如果搵出面啲整手機鋪又信唔信得過

過撚左保養？

同你有一樣既問題，舊電仲有廢左好撚多。想去深水埗整但係驚會爆炸

同你有一樣既問題，舊電仲要廢左好撚多。想去深水埗整但係驚會爆炸

過左啦 2年幾前買

我係驚比啲手機鋪換撚左我啲零件

等8啦

俾$2348 就可以換部番新ip6

等緊呀 但諗住遲啲將部舊機比我老豆用

姐係換翻新機？

係呀 因為我部ip6 過陣時俾我坐度彎左

同出去收部二手差唔多
咁apple係咪唔會幫客整手機

出面啲機有機會有暗病 信唔過

全機翻新:1000

你估翻新機冇咩
只係機會細啲